[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (82)

討論港超, 亞協及港隊：
[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區

討論香港外流球員：
香港外流球員討論區(16)

2018/19 港超參賽球隊
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

2019亞協小組賽參賽資格 - 傑志
2019亞協附加賽參賽資格 - 和富大埔
即使富力R&F取得2018/19港超冠軍，亦不合資格出戰2020亞洲賽，此情況下將由足總盃冠軍及聯賽亞軍代表香港

2019亞協附加賽圈
首回合
2019年3月6日
黎明SC (朝鮮) 0-0 和富大埔

次回合
2019年3月13日 20:00
和富大埔0-0 黎明SC(朝鮮) @旺角大球場
12碼 5-3, 和富大埔進級

2019亞協小組賽

lm

2020亞洲足協U-23錦標賽外圍賽
G組球隊
🇭🇰香港、🇰🇵北韓、🇸🇬新加坡、🇲🇳蒙古

小組首名及四支最佳次名球隊晉級決賽週

賽程 (G組賽事由蒙古主辦)

2019年3月22日
🇰🇵北韓 vs 🇲🇳蒙古
🇭🇰香港 vs 🇸🇬新加坡

2019年3月24日
🇲🇳蒙古 vs 🇭🇰香港
🇸🇬新加坡 vs 🇰🇵北韓

2019年3月26日
🇰🇵北韓 vs 🇭🇰香港
🇸🇬新加坡 vs 🇲🇳蒙古

香港二十二歲以下代表隊初選名單
守門員：謝家榮 (夢想 FC)、黃梓豪 (傑志)、蔡子濤 (冠忠南區)、高 俊 (理文)、
林駿杰 (晉峰)；
後衞：林衍廷、潘栢安 (夢想 FC)、陳靜謙 (東方龍獅)、劉穎笙 (凱景)、羅梓駿 (傑志)、陳凱柏 (冠忠南區)、余煒廉 (理文)、徐宏傑 (梅州客家)、周緣德（就讀美國卡羅萊納海岸大學）；
中場：茹子楠 (科瓦彼達迪)、何振廷 (凱景)、張憙延、胡晉銘 (香港飛馬)、
杜國榆 (胡米利亞)、陳晉一、鄭展龍 (傑志)、叢振洪 (冠忠南區)、顏卓彬（就讀美國中美拿撒勒大學）、李藹軒（佳聯元朗）*；
前鋒：林樂勤 、彭林林 (夢想 FC)、孫銘謙 (凱景)、播磨浩謙 (傑志)、鄭兆均 (理文)、
鄭子森 (和富大埔)、安永佳（就讀美國錫拉丘茲大學）
*為補選球員

今次賽事嘅主教練將由香港足球總會青年隊主教練 - 安頓（Carlos Antón）擔任。
香港U22將於3月5日（二）下午3時30分在賽馬會香港足球總會足球訓練中心開操，18日（一）出發前赴蒙古。

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 徐宏傑：梅州客家 (中甲)

餘3年 - 陳俊樂：廣州富力 (中超) (暫借港超富力R&F至一月forever)

餘3年 - 艾力士：大連一方 (中超)

餘2年 - 羅素： 河北華夏幸福 (中超)

餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐 (中甲)

餘1年 - 霍斌仁：維塞烏 (葡甲)

未知 - 基奧：有待公佈

未知 - 杜國榆：胡米利亞 (西乙B)

餘4年半 - 茹子楠：科瓦彼達迪 (葡甲)

未知 - 曾健晃：Raslatts SK (瑞典第四級別)

未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源 (台甲)

未知 - 安永佳：Syracuse University (NCAA D1)

未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D1)

未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊：深圳壆崗助教(中冠)

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

練習一個人

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包:

HKG_capupdate.fmf
更新部份新入籍球員國籍 (如中村佑人)
為部份血統兵更新香港國籍 (如已確定無特護的Ryo Fuiji)
更新港隊球員上陣次數/入球

HKG_league.fmf
新增甲、乙、丙組足總聯賽系統
限制球隊簽外援數目 (跟現實港超註5+1出4, 富力3鬼+要8個香港人, 港會無限外援)

增設大專盃、學界賽事 (包含港九新界所有組別)
* 要玩大專/學界隊, 要係開角色之前設定為失業, 再apply大專/學界隊
新增部份非聯賽球隊 (All Black FC)
刪去原有中國聯賽對港澳台球員的外援限制

HKG_transfer.fmf
更新超聯、甲乙丙既所有球員轉會
修改球員位置及CAPA
新增部份留學外地青年球員入Database

港超本週賽程:

2019-03-16 -- : -- 14 富力R&F vs 傑志
中銀人壽香港超級聯賽 廣州燕子崗體育場 14:30 $50

2019-03-16 -- : -- 14 冠忠南區 vs 夢想FC
中銀人壽香港超級聯賽 香港仔運動場 14:30 $80, $30

2019-03-16 -- : -- 14 香港飛馬 vs 和富大埔
中銀人壽香港超級聯賽 旺角大球場 17:30 $80, $30

2019-03-17 -- : -- 14 凱景 vs 東方龍獅
中銀人壽香港超級聯賽 深水埗運動場 14:30 $80, $30

2019-03-17 -- : -- 14 佳聯元朗 vs 理文
中銀人壽香港超級聯賽 元朗大球場 17:30 $80, $30

2019-04-05 -- : -- 15 理文 vs 東方龍獅
中銀人壽香港超級聯賽 將軍澳運動場 17:30 $60,$20

琴晚隊黎明有幾多個u22?香港u22對佢地應該會被大炒

支持樓主

繼續全力狙擊

【U23亞錦外圍賽】「放洋」小將歸隊 杜國榆周緣德望再披紅色戰衣
體路39 分鐘前 ·

【體路專訊】下星期將赴蒙古出戰「2020亞洲足協U23足球錦標賽」外圍賽的香港U22足球代表隊，今 日（14日）繼續於賽馬會香港足球總會足球訓練中心備戰，多名在海外效力及讀書的小將均已歸隊。外流西班牙的杜國榆透露已慢慢融入球隊，亦開始看到上陣機會，更謂希望助球隊在蒙古出線，與隊友「一齊為香港人贏」；在美國就讀的德國裔中堅周緣德就期望入選決選名單，填補因傷錯過亞運的遺憾。

今課是U22港足繼本月5日開操後首次開放予傳媒拍攝的操練，雖然仍有夢想FC的林樂勤、謝家榮、彭林林、林衍廷及潘栢安、理文的高俊、余煒廉、鄭兆均、香港飛馬的胡晉銘及張憙延以及梅州客家的徐宏傑缺席，但杜國榆、安永佳、顏卓彬及周緣德等在海外效力或讀書的球員已經歸隊。主教練安頓於操練首30分鐘先指導緊逼踢，其後就安排球員練習兩邊傳中及5對5小型賽。

年初加盟西乙B球隊胡米利亞的中場杜國榆（Remi）自正式外流後首度回港，他透露在當地適應不俗並已取得工作證預備為球隊上陣：「我大部分時間都是跟隨一隊操練，如果聯賽能打入18人名單就會跟一隊比賽，否則就跟預備組踢第4級聯賽。上星期在一隊對馬拉加B隊也入了18人名單，可惜未能上陣。」Remi又指經過兩個月的訓練，體驗到歐洲足球的節奏及水準：「當地比賽的節奏甚至比以往在美國更快，球員的基本功又好、又專業。我以前操練可能只集中90%，但在西班牙一定要全程集中，終於當上職業球員就知道自己還差甚麼。」

繼去年亞運及年初省港盃後再度特意返港歸隊，Remi謂除了要入選決選名單外，更希望助球隊出線決賽週，並指相當了解「新任」教練安頓的指令：「他與胡米利亞的教練一樣都很著重戰術，而且亦強調團隊精神，要一齊為香港人贏。」

大軍陣中亦有一張較陌生的面孔，就是事隔2年再次返港的周緣德（Oliver）。這名曾在香港定居的德國裔中堅2015年在台灣出道，去年曾遠赴德國第4組別聯賽落班，惟因為父母希望可以先完成學業而改到美國：「我為德國的球隊上陣過多場友誼賽，但因他們有兩名具經驗的中堅而在聯賽沒有上陣機會，4個月之後我便回到台灣並再到美國入讀卡羅萊納海岸大學。」Oliver對上一次為梯隊上陣是前年的全運會，但其後因傷落選亞運大軍，他直言希望能再次代表港隊上陣：「我因為膝傷錯過了亞運，但現在已經完全康復，希望能入選今仗的決選名單。」他又透露希望在完成大學學業後出戰職業聯賽，並會考慮任何地方的機會。

主教練安頓就透露，仍在梅州隨球會出賽的徐宏傑將在下周一球隊出發前歸隊，亦樂見多位「放洋」的球員已經歸隊。U22港足在今屆U23亞錦外被編入G組再次遇上朝鮮，同組亦有新加坡及主場的蒙古。決選名單預料最快要待下周日戰畢港超聯後才公布，而球隊將於18日出發前往蒙古烏蘭巴托，並會在22日迎戰新加坡、24日對蒙古、2日後硬撼朝鮮。

認同請點贊

親 已負評

老實講u22中前埸唔錯，
中堅比較弱，主力傑仔＋煒廉偏矮，
後備係陳靜謙同踢過台甲嘅Gerbig
搞好防守有機會

@港澳台足球新聞: 前灝天黃大仙日本外援伊藤紘平曾簽約泰甲球隊Lampang FC。他之後加盟了馬爾代夫次級別球隊Da Gang，並隨隊奪冠。現在伊藤已回到香港，加盟協助南華保級

2個24歲
4個22歲

9個u22 (淨係計有份落場s嘅球員)

孫銘謙（右）今日在操練並非出任左閘，而是前鋒。

印象中好撚廢

咁邊個踢左閘

Da Gang
型到

ANYONE BUT 畜力

推Tiger踢右閘，羅梓過左邊

想睇周緣德，希望有直播

唔好忘記仲有佐敦

新生代中堅(U23) 暫時得煒廉叫做站穩陣腳，起碼係球會係正選

凱景嗰啲呢？

tiger仔加油

家榮...
唉

仲有佳佳

【港超專版‧大帥哥】富力R&F後衞●謝家強

「我對兒子沒有甚麼期望，他還年幼，最重要的反而是好好享受童年時光。我覺得華人普遍對孩子較嚴格，但我們只希望他成為一個快樂的小男孩，不會施予壓力，只要是不危險的，他想做甚麼都可以。」
「當取得特區護照後，我渴望為香港隊上陣，也期望到更高水平的聯賽測試自己的實力，看看自己在足球路上能走多遠。我也希望贏得冠軍，因為我已很久沒有捧過盃了。」
「香港真的很美麗，特別是西貢，因為我上年在西貢居住，而上季更是我在香港最好的一個球季。西貢對家人來說也是一個很好的地方，因為我每天都可以帶兒子到沙灘嬉戲，真是一個完美的地方。」 文： #毛正鏗

#純港超一站式新聞平台~

Sean謝家強 KK TSE30 FanPage

乜佢今季改咗踢中堅咩，真係冇睇過畜力

呢隊on9飛馬咪再同人攬炒
隨時又少隊阻畜力

天氣預報下星期烏蘭巴托都係keep住零下

絕大部分時間都係中堅

LM

原來佢全家搬咗上廣州長住

轉眼間，謝家強來港將滿7年，意味他有望為香港隊披甲，他更明言：「當取得特區護照後，我渴望為香港隊上陣，也期望到更高水平的聯賽測試自己的實力，看看自己在足球路上能走多遠。我也希望贏得冠軍，因為我已很久沒有捧過盃了。」

等佢夠期入港隊

南華要培訓年青球員喎

sean唔傷既話係幾好

好幾年前d隊搵佢踢7人聯賽都2-3k場
南華竟然肯出

留名

肯大搞未 高層班撚樣食撚屎

大搞？ 唔摺左佢咪算好

唔踢職業波同摺左都冇乜分別

嚟緊星期六日，係咪一場直播都無？

[港足] 近廿年最強外援係?

睇節目表直播有傑志vs 蓄力上半場
之後要直播完中甲梅州客家，先播翻下半場片

球隊作用：迪天奴 卡里祖 華杜斯
知名度：基士文，科蘭

前幾年玻璃腳 今季好d

睇pp咪得

印象第一季好廢

迪天奴嗰陣屈到

Ok,仲有pptv睇到

Btw 點解傑志取消踩場

都唔洗佢踢，咪唔傷囉

上兩季基本上踢大半場就傷出，唞2個星期又出大半場。無限loop

還是廣州踩草無咁易傷？

迪天奴本身中堅，嚟香港轉踢前鋒
港甲好勁

早幾日燕子崗踼中超預備組雨戰變薯仔田

今年block 哂啲ip 扮🇨🇾都冇用

蘇沙幾時夠期

一時時，尋晚歐聯又得

2020?

Unblock youku，今年反而暢通無阻

係被取消

應該係支那公安要求，無得賽前踩草，無得開記者會
無得賽前踩草，已經對傑志不公平啦

識貨

【本報訊】傑志將於明日的港超聯作客到主場位於中國廣州的富力，其克羅地亞籍前鋒泰迪早前申請中國簽證失敗，引起風波。足總周四表示，泰迪已經成功取得中國簽證，可以隨隊北上作客富力。

基地於中國廣州的富力，去季起獲准使用於香港境外的燕子崗體育場作為主場，一直未有出現大問題，惟傑志會長伍健周二於社交網站表示，陣中外援泰迪未能取得中國簽證，皆因他曾去過土耳其。土耳其最近與中國因新疆「再教育營」而關係惡化，相信是泰迪申請簽證被拒的主因。

足總昨日表示，傑志就泰迪簽證一事而向足總尋求協助，經過多方面的努力和協調下，泰迪最終能趕及辦理中國簽證，明日可以北上廣州，隨隊出戰富力。不過，原定在今日的客隊賽前記者會，及在燕子崗體育場的客隊操練均會取消，而主隊的賽前記者會則會繼續進行。

新疆人口以信奉伊斯蘭教的維吾爾族人為主，近年中國推行「再教育營」以達致「宗教中國化」，國民以信奉伊斯蘭教為主的土耳其對「再教育營」提出不滿，令到土、中關係惡化，引起今次泰迪簽證風波。

支那食屎💩

發覺下星期六日係無安排任何港超聯賽同盃賽

國際賽期呀天才

足總一早知下星期港隊無約比賽

賽程開季前就要排定同康文署租場搞聯賽
開季前就知約唔到友賽咁犀利？

台仔澳門球王列文唔駛踢國際寶？

Who is she? 想衝埋去捉住就咁係個窗台度搞到佢叫苦連天

學高尼路去歐洲教波啦

係，mark到慕沙肥鳩收皮

高美斯對住佢都無咩肉食

港澳臺足球新聞

航源FC新外援，24歲的海地前鋒Benchy Estama，此前效力國內球隊Violette AC，他將與同胞Alexandre一同征戰亞協杯小組賽。

航源FC亞外為26歲的韓國中場朱益成，曾效力FC首爾、大田市民及多支K3球隊，入選過韓國U17。

近廿年，即係1999年至今，咁我覺得前鋒最強就係聖基茨島國家英雄基夫，如果唔係工作證問題，應該唔使去亞洲。

凱景級外援

好過上年la
上年亞援用刑同學

香港球員刑同學慘遭逼害

井川同金東進都係唔係諗住定居香港

金東進好早講咗話會繼續住香港
話想俾個女學多啲英文

朱益成個CV令我諗起徐相民

井川居還定居, 唔該叫佢老婆叫D 日本索女過埋黎

等收律師信啦

奶粉個廣告係唔係佢老婆黎

一代名將搞到咁

好似兩個都想

既然佢要定居, 佢老婆都要D 女人陪下, 叫D 索女黎陪佢就O岩

徐相民cv靚好多，踢過全北同水原fc

我島簽果個朱益成出道踢k1之後就跌到k2,近年踢k3,
我島d人話佢係咪愈踢愈廢

星島日報報道)

繼旅美小將杜國榆和安永佳回流貢獻港足後，在美國參戰NCAA聯賽的德國裔中堅周緣德亦首度入選港隊U22初選名單。他昨現身將軍澳足總基地，揚言力爭入圍出戰U23亞洲盃外圍賽，為港足幹一番事業。

在德國慕尼黑出生的周緣德為德港混血兒，二十歲已出戰德國第四級聯賽，近年轉赴美國卡羅萊納海岸大學升學並參戰NCAA聯賽。他去夏因傷無緣港隊亞運大軍，近日獲召回港，備戰本月底在蒙古舉行的U23亞盃外，此子期待道：「我有信心躋身決選名單，在港隊踢出表現。」

一樣曾出戰NCAA的杜國榆，現轉效西丙胡米亞，昨亦指出：「港足U22主帥安頓祟尚傳控踢法，與西丙風格相近，令我更易發揮，目標助大軍出線。」

又轉踢法

住香港學到普通話多啲喎

韓國人d 英文真係好屎架

蒙古U22室內集訓中

咁都有得告？

周緣德有資格代表香港？

條女真係好撚正 潮文召喚

日本人英文仲屎呢

唔知點解日本人同韓國人，會覺得香港人啲英文好好

事實係咁
一般人來講香港人英文好過中日韓

比起二三十年前，其實日本人英文已經進步咗好多

20歲小將周緣德（Oliver Gerbig）目前在美國Coastal Carolina University就讀，亦代表該校足球隊在NCAA Division 1作賽，他在德國出生、香港成長，在6歲前又移居台灣，持有德國及香港護照

From hk01

唔係中國籍踢唔踢到全運

因為香港嘅環境同埋學校英文教育嘅模式

會逼到正常人聽說讀寫都起碼有一定能力

商業環境書信嚟講英文同未算絕跡

個晚場亞協睇規則話加時無作客入球優惠，但琴晚場歐霸西維爾又有 唔同州份唔同例？

你班友連佢個邢字都打錯

西維爾唔係兩場加埋輸6-5出局咩?

我覺得東亞至東南亞英文能力，以普及性黎計
新加坡=印度>>>>>>>馬拉>>>香港>南韓>印尼>日本>大陸

柒爺出面d屎特別香. Jpg

踢到，佢全運有踢

作客入球其實唔係 laws of the game 嘅一部份
全部都係 competition regulations 管
咁每個洲嘅 competition regulations 唔同都好正常
歐洲加時係計作客入球

西維爾加時入波先，變左主隊要連入兩球先出線

講開講句
印度人啲英文用法好怪

咁而家報紙佬話佢中國籍嘛

但我覺得印度D英文仲好過新加坡

賓賓>南韓

先前日本綜藝節目曾點名宮崎駿從1986到2013共提出了7次的引退宣言，最後一次便是在《風起》推出後，而這也是最慎重的一次。不過，歷經短暫的休息，宮崎駿仍是閒不下來，隨即又在2015年以首次的CG電腦繪圖推出構思已久的動畫短片《毛毛蟲波羅》，2017年則開始進行《你想活出怎樣的人生》的製作，但鈴木敏夫認為，這部動畫長片「不可能會是宮崎駿的最後一部作品」。

「只要他活著，就會繼續畫下去」，鈴木敏夫表示只要宮崎駿一旦停止創作，他就會開始感到無聊，所以他才會不斷的工作。

最後，對於宮崎駿的引退宣言，鈴木敏夫也有他的意見想要發表：「請別再說自己要引退了。」

請別再說自己要引退了

書寫應該係
溝通就坡仔強啲

法比奧上場入完波證明自己仲有貨賣，可以踢多季

可以改做fabio

GW講果10個其中一位?

係

港會可以俾到幾多人工井川

一早踢過港青

主業model
業餘踢波

港會入面大把猛人 識到就大把門路 (拍廣告﹑國際學校etc.)

反而覺得掉轉，講就咖哩比較好少少，寫野玻仔logical d

同玻仔開teleconference 真係聽到想拍檯屌佢地老母

講真下一代唔洗做韓國人真係俾佢個女最好既禮物

果10個已胎死腹中

井川外型身型做model應該都搵到食
本身又有知名度

可以教埋細路踢波

啱呀

咖喱寫野好有殖民地色彩, 同時代脫節

我又唔覺，反而覺得佢地句子結構簡單，但鐘意用埋啲勁深嘅生字，但最好笑係明明有啲生字嘅用法係夾硬嚟

呢樣最唔buy佢地， official correspondence 都寫到東一忽西一忽，好撚隨性咁

我成日心諗
明明幾百年嚟英撚都係出名用字唔難，係句子結構玩到出神入化/離撚晒譜
究竟啲咖哩點學壞手勢

香港自從母語教學之後，英文都直線下滑

最近 K-pop 單野證明韓仔現實都真係當每個女人都係

井川老婆會唔會重操故業

但人品應該印度閸好多

然後中文水平亦唔見得有提升

香港已全面玩完

咖哩d口音聽撚死人喎

全面使用共產中文

還好啦，玻仔真係好撚難聽

為備戰本月22日至26日於蒙古舉行的「亞洲足協U23錦標賽外圍賽」，香港22歲以下代表隊（下稱香港U22）昨日續於將軍澳足球訓練中心操練，一眾香港U22小將經過青年隊主教練安頓進行接近半小時的會議後，才移師草地場上訓練，內容除了基本的傳球練習及小組對賽外，就以模擬戰術為主。

杜國榆西班牙踢波學到嘢

將會帶領香港U22出征蒙古的安頓表示，出席操練的球員狀態甚佳，並已準備好迎接挑戰，並透露徐宏傑快將歸隊。對於同組對手北韓應有不少日前來港作賽的黎明SC球員，安頓表示有觀看該場賽事，但強調先要集中應付首仗對新加坡的賽事。當被問及蒙古天氣較冷時，安頓認為各隊均在相同的天氣下作賽，故認為問題不大。

早前加盟西乙B球會胡米利亞的杜國榆（Remi）亦有參與操練，他透露在球隊接近兩個月，感覺不錯。Remi亦指，西班牙比賽節奏明顯較快，球員個人能力亦較佳，因此能推動自己進步。對於今次目標，Remi希望把握機會協助香港U22出線。

先前香港足球節目曾點名法比奧從2012到2019共提出了7次的引退宣言，最後一次便是在元朗奪得高級組銀牌冠軍後，而這也是最慎重的一次。不過，歷經短暫的休季，法比奧仍是閒不下來，隨即又在2018年年頭續約繼續效力元朗，2018年年中則開始兼任球員兼教練，但郭嘉諾認為，這個球季「不可能會是法比奧的最後一個球季」。

「只要他活著，就會繼續踢下去」，郭嘉諾表示只要法比奧一旦停止踢球，他就會開始感到無聊，所以他才會不斷的踢球。

最後，對於法比奧的引退宣言，郭嘉諾也有他的意見想要發表：「請別再說自己要引退了。」

D 口吻有少少似, 你老細夾硬塞D 你能力以外O既野俾你做咁

齊來擁抱大灣區

香港班日本人同韓國人有自己國際學校
師資好，其實真係可以學到好英文

唔同d日本韓國球員小朋友會去香港band 2 band 3讀書學英文咩

同埋始終香港工作鬼佬人數點都多過日本韓國

如果一心個小朋友做國際生，起碼會容易有個圈子先

Tiger讀董之英

北村祝就讀國際學校

香港一於改名做 大灣港

共享大灣區榮辱

杜國榆已取得工作簽證，早前對馬拉加B隊的比賽亦有晉身18人名單，他續說：「西班牙與之前在美國是兩個世界，西班牙節奏快得多，球員基本功好，好專業，每個人都想做到最好，肯定可以推動我。」

港超呢？

每個人都想打份hea 工, 踢下波有錢收, 皆大歡喜

個個仲有份正職，受傷容不易開唔到工

做老細呀

傑志調賽期

原分別於2019年4月6日下午5時30分及2019年4月20日下午5時30分假旺角大球場舉行之2018-2019年度中銀人壽香港超級聯賽第15及16週賽事 - 傑志 對 冠忠南區 及 傑志 對 佳聯元朗，經相關球會、比賽場地及相關部門配合及同意後，現確定該兩場賽事將改期進行，詳請如下：

2018-2019年度中銀人壽香港超級聯賽第15週賽事 – 傑志 對 冠忠南區
日期： 2019年4月8日（星期一）
開賽時間：晚上八時正
比賽地點：旺角大球場

2018-2019年度中銀人壽香港超級聯賽第16週賽事 – 傑志 對 佳聯元朗
日期： 2019年3月23日（星期六）
開賽時間：下午五時三十分
比賽地點：旺角大球場

又隻手遮天

2019-03-23 17:30 傑志 vs 佳聯元朗 超級聯賽 旺角大球場 $120, $40

3/24 18:00 台灣vs所羅門群島🇸🇧🏟地點：台北田徑場 預售全票 新台幣200元/當日全票 新台幣300元/優待票 新台幣150元/身心障礙優待票 新台幣150元

王睿

真傑總

伍爺爺 mon post

btw硬係覺得大埔之後聯賽會仆直
同啲五大聯賽二流隊打歐洲賽一樣

希望快d仆 不過要ko蓄力先

2019-03-30 -- : -- QF 傑志 vs 理文
足總盃 旺角大球場 17:30 待定
3 April 2019 20:00 UTC+8
Kitchee Hong Kong v Hong Kong Tai Po
Mong Kok Stadium, Hong Kong
2019-04-06 改期 15 傑志 vs 冠忠南區
超級聯賽 旺角大球場 17:30
2019-04-08 -- : -- 15 傑志 vs 冠忠南區
超級聯賽 旺角大球場 20:00

傑志：過三關？不了

巴塞拉芬拿

COME TO TAI PO(X)

大埔應該學傑志
改其中一場比賽下星期踢

應該收唔到台灣徴召

咩收唔到

真係隻手遮天

我喺澳洲聽過泡菜日本大陸印度馬垃坡仔中東人講英文，其他人我全部聽得明，但印度人聽得明一半已經幾好

次次我打上Vodafone 總台，都係印度人聽，全部外判哂畀佢地做

【港台電視32直播】[雙料決賽]17/3(日) 1400 南島VS港島 & 1600 理大VS教大 旺角大球場 免費入場

港台電視32
評述：伍家謙、陳婉婷、王昭鴻
ONCC睇體
評述：劉舜文、董之英學生
體路&YAHOO
評述：邢安邦

同日好戲派：
14:30 凱景 vs 東方龍獅 港超聯 深水埗運動場 $80, $30
17:30 佳聯元朗 vs 理文 港超聯元朗大球場 $80, $30
18:30 愉園 vs 南華 甲組聯賽 九龍灣公園
20:30 標準流浪 vs 花花 甲組聯賽 九龍灣公園

我同謝朗HJ2Q?

搞錯

牛丸

你話點咪點囉
反正你話想下個weekend踢就有得踢
邊夠你嚟

感謝Ricky 同郭daddy 肯改期

咸錫屌中超冇戰術可言
Alex

前個po咪放咗張名單相囉

孫謙同柏撚會踢大專盃嗎
郭daddy應該會放
馮蛇會放嗎

冇王睿既元朗防線

法比奧

杜馬思，卡立(傷完的話)太耐冇踢，要上場
法比奧要頂郭嘉諾做住代任主教練，唔駛上場掛

Alex : 我愛中國

無王睿都肯改期，郭daddy 咁好人

反正有凱景同理文墊底

謝朗軒 陳柏衡 蕭栢霖 🇲🇴吳鏵昇 🇦🇹郭兆文 +華人x6

upset捧盃輕鬆啦

凱景護級要緊 放個歐文洛已經仁至義盡了
何況我先year1有未來唔差在啦

心唸：出下都2:2 用埋台仔我怕打死你

做外援係咪真係好抽啲
搏表現又好，入波又好，為求有下季份約

呢期應該又拉基斯落中堅位頂

中國士

卡立帽子戲法

郭daddy順手賣個人情俾傑志

我枕頭仔一直熱愛香港
一定要為港出一分力
由於情況危急
手指拗出唔拗入
唯有痛心地向尖落咗明天order
請大家唔使擔心

Respect

日前患上乙型流感發燒的辛祖及哈利均已病癒，周中倦勤的李嘉耀亦已較前好轉。

唔好好似海景逞強

睇GPS峰fb 可能球員寧願踢比賽keep狀態

玩fm嘅巴打
港超頭像包我都cut埋了
有300幾個職球員

Link:
FM港超聯球衣包

早前泰迪未確定獲得簽證，傑志主教練朱志光曾安排他出戰預備組賽事保持狀態，不過「朱Sir」表示，預備組賽事強度不算太高，故對他體力影響不致太大。

「朱Sir」又透露，艾里奧仍未完全康復，列斯奧及中村祐人已傷愈，惟兩人比賽狀態仍不足︰「球隊目前人腳唔太理想，呢場作客比賽有難度，需要好強嘅爭勝心同臨場發揮，不過傑志係經得起風浪嘅！」

唔理最後賽果如何

早兩日「公平論」同今日 「風浪論」，朱sir 講嘢真係越來越有大將之風

吹奏少陣啦

講乜都無用
教波咁撚廢

#CHUOUT

保守到, 愈贏唔到愈保守

#ChuStay
#ForeverChu

2018/2019年度紀律委員會第十四次會議(二)

紀律委員會於2019年3月14日就下列職球員之紅牌及不檢行為事宜，作出如下判決：

超聯
凱景
羅拔
- 停賽3場
- 向執法人員作出挑釁行為﹝包括動作或言語﹞
(24/02/2019)

降班

最後嗰場趕得切出

Lucas同杜格拉哥斯達都係fd
有次lucas送左件傑志作客比佢

睇 wiki 見到
呢個紀錄破左未

國際賽開賽最快的入球 蔣世豪 英屬香港 2.8秒

乜原來堆外援有咁多球星fd

好似係某國際青年賽事做出

ching有啲no.錯咗，at least錯咗賓紀文同一仔

好多同鄕/青年軍隊友

邊等到最後個場 因間理文贏到我朗佢都釘得蓋啦

成日逼害

我想睇港超難得一見既護級大戰

因為我跟左另一個巴打整嘅港超database去整
官方19.3 database加返佢兩個了？

咁我唔清楚因為我都有落patch，不過唔啱number

擅於中場派牌的蔣世豪，是已故「青訓之父」黎新祥的高足，十八歲時在英國參加高菲亞盃青年足球賽嶄露頭角，締造二點八秒最快入球世界紀錄

FM入面check返錯嘅球員id
去改返頭像檔名同config
其實唔難

理論上除左patch 嗰幾個有機會錯
應該都唔會有問題

諗起聽日kidchild被雙殺就好笑

大簡教中國隊

教恆大+中國隊？

咁就好睇元朗幼幼為咗表現自己去到最幾盡啦

冇眼睇 打唔贏就唔該踢斷晒啲唔係港隊個啲 到時真係for the gd of hk

富力教練楊正光上場賽後承認球隊於尾段不集中的毛病經常出現，但作客能夠和對手是可接受賽果。他說：「雖然打和，但球隊榜首位置其實不變，只要勝出餘下五場仍可捧走聯賽，惟不排除要鬥到最後一輪賽事始決出冠軍。」富力在首循環作客以3:1擊敗傑志。

南區上仗逼和富力3:3，今日續在主場出戰夢想FC，教練鄭兆聰表示除門將謝德謙外，其餘球員都可以候命，目標是三分，他說：「上仗運氣平平，最終仍能搶回一分，等同獲勝，今日續在主場出擊，目標是繼續追趕前列。夢想上仗大敗，估計此戰將更專注防守。」

至於傑志上仗鬥夢想FC大勝6:0後，13戰得24分，追至落後富力三分。傑志的克羅地亞前鋒泰迪一度不獲中國發出簽證，幸事件趕及賽前解決，但傑志則延至昨午始起程到廣州，未有機會在比賽球場作最後備戰。雖然泰迪入境問題獲解決，但列斯奧及林恩許等仍倦勤，惟中場華杜斯上場對夢想梅開二度，正回復狀態，教練朱志光指作客富力肯定難應付，希望臨場可發揮水準。

剛在亞協盃附加賽憑互射12碼淘汰北韓黎明SC的二哥大埔，稍休兩日，今日再在旺角場對飛馬，上仗抱病出戰的辛祖及哈利等或休戰，但球隊爭取三分目標不變。飛馬上仗逼和東方2:2後，目前落後富力八分，要在餘下五場後上爭標的希望相當渺茫，但教練陳浩然表明不放棄，要以三甲為目標。

盧卡斯查維斯爭做神射手

港超聯爭標已成四強爭霸之局，而球季神射手與聯賽射手之爭亦相當激烈，飛馬查維斯與傑志盧卡斯分別攻入14球在射手榜同排首位，後者在聯賽射手榜一球領先。

雖然飛馬與傑志在聯賽戰績暫時稍不及上季，但兩隊主力射手查維斯及盧卡斯仍保持高入球量；查維斯在聯賽已入9球、其餘盃賽入5球；盧卡斯在聯賽入10球、盃賽入4球，至於射手榜第3位的洛迪古斯在聯賽已入9球、盃賽則有2球進賬，累積11球，緊隨其後是曾在日乙落班，效力佳聯元朗的巴西前鋒慕沙，此子不經不覺已攻入10球。
記者：曾雁平

保贊uk time zone？

外流英國

朱sir

早兩季成績好講野串柒柒
今季柒下學識收斂下係好事黎 當交下學費
冇一隊波可以一直贏落去
今日點都要十卜潔廁

全城kidchild日

大家記得潔廁 潔廁 潔廁

上面兩隻根本係隱性Kidchild
爭咩呀

唔洗爭

全po都係kitchild

真係好睇

全力支持傑志

支持富力揮手區

其實就算傑志win/和蓄力
大埔今日win一樣超前

孫悟空繼續增兵

陳浩瑋將加盟

賤種埔輸撚左佢啦

anyone but 畜力

痣畜和波攬炒
南埔贏波爭冠

最佳劇本

姐係邊隊

希望賤種收皮
傑志南區

kidchild曲線

南埔傑

傑志贏唔係先最好咩畜力冇分咪仲好 小傑志贏完 南埔贏都過返啦

保贊翻譯器

航源fc,同大埔傑志亞協同組

一早收畜力皮最好
唔使擔心到最後一輪
唔理邊隊捧, 就係唔係畜力就OK

6小時後 希望見到畜力第四

有無link

有無電話link?

17 李溢晉 [GK]
2 沈國輝
4 劉學銘
5 卡拉錫
6 列文
7 狄卡奧
8 陸志豪 [C]
9 高美斯
14 夏志明
18 車潤秋
20 比圖

1 蔡子濤 [GK]
3 史必
11 蘇沙
12 許宏鋒
16 溫俊
19 迪亞高
23 劉家銘

希望完季見到佢係第6

[GK] 屠俊翹 17
川瀨浩太 3
柏保路 5
馬高斯 8
拿祖 9
謝敏榮 13
[C] 陳偉豪 15
林衍廷 16
梁國威 74
彭超然 84
雷文迪 95

[GK] 梁文禮 30
北村祝 6
希堅奴 11
黃晉軒 23
林樂勤 27
亞哥斯達 33
陳皓駿 93

出高達咁益南區

咁要大don't慌同野狗隊爭氣先得
難左d

532定4231
羅梓打翼

夢想不要逞強

見到好治癒

唔好燈

GW 2:1 櫪木

朱傻

畜VS傑
bet 365 3.10 3.40 2.00
0.78 受半球 1.02

原來綠茵仲係日乙

寧願去日乙都唔教國家隊

真心 傑憑咩

果個位出中村好好多

裁判員 : 陸建燊
助理裁判員1 : 庾建峯
助理裁判員2 : 蘇柏漋
後備裁判員 : 黃偉強

根本要出中村

受半球多數打和多

13 周煜辰 [GK]
4 白鶴
7 林志堅
10 伊達
12 盧均宜
15 羅拔圖 [C]
16 陳俊樂
22 基奧雲尼
24 梁諾恆
25 利安高
30 謝家强

98 陳梓榮 [GK]
5 勞烈斯
6 侯俊傑
11 羅港威
17 福保羅
18 廸布利
60 沙沙

畜力讓鬼

no live post

高達有乜野作用

循例祝利安鳩斷腳死

點睇你老死巨無霸今日做一日傑迷

得啦知你好支持香港啦真傑

腦屍冇隱性過

望住你支持傑志？
大概係咁

🇨🇳 🇲🇽 🇨🇳 🇭🇰 🇧🇷 🇨🇮 🇭🇷
🇨🇳
🇧🇷 🇮🇪 🇭🇰
🇭🇰 🇨🇳 🇭🇰 🇩🇪
🇧🇷
🇧🇷 🇧🇷
🐶 VS 🦅
🇧🇷 🇧🇷 🇭🇰
🇨🇳 🇭🇺 🇨🇳
🇪🇸 🇭🇰 🇦🇺 🇭🇰
🇨🇳

🇨🇳 🇪🇸 🇭🇷 🇨🇦 🇫🇷 🇯🇵 🇯🇵

朱蛇上網見到朱兆基講邊隊出得多香港人撐邊隊
換走中村出羅梓以求打個和

屌你老味夢想都贏唔到
仲旨意你守護香港足球
on9 x 1000000000

兩個正選假鬼嗰隊
羅生搵返嚟嗰個

跪求畜力傑狗打和

傑富有無PPTv果啲支那link

有咩方法睇到廣東體育????

冇link?

一邊三個 一邊四個 仲要有個後備
講撚到成隊富力都係香港腳踢咁

要用app

塊地垃圾到

原來又係陸畜

大陸仔支持大陸野好正常
愛滋賓佬都用好多西班牙人

保贊指支為港既野你識條鐵咩

南區個場呢到係咪冇人入場 wfc

估唔到你哩個傑迷要玩曲線
一望你當日支持華杜斯的言論就知你用心良苦

輸撚左仲入黎做咩

畜力死球屈到，差啲射到

唔係啱啱開波ja咩

人地含支那撚洗唔洗同你解釋

爛區自爆100%

左邊成個俊立咁

拍手個個都傻下傻下

夢想 香港仔的分數攞走
埋藏著冠忠的志向 千次萬次跌傷

河棍妖關我朗撚事呀 柒少陣啦乜鳩柒都kidchild

中間嗰個又牽強咗少少
同埋你踩到傑啲香港人咁一文不值 咁渣嘅人都肯出唔係代表傑有心培養香港球員咩

咩歌

係呀 支持港隊係含埋梁匪孔德,貝匪鈞奇呀
咩邏輯

我只支持純香港球會攞到港超冠軍
如果咁樣係無資格支持香港足球
咁咪無囉 好大支野咩

咁邊個為港超球會贏日職球會

踏上這無盡旅途

你咪又係含林大輝

bojan：南華3-2清水心跳

收皮啦又唔係kidchild指洋為港啦？

【燕雀安知】[有直播或許睇唔到]港超聯 16/3 14:30 傑志 VS 畜力

無資格同唔支持係兩回事
唔好混淆視聽

支持踢撚傷堅堅

燕子崗得一邊看台？

但要踢到佢出埋場先得

你知唔知咩叫手指拗出唔拗入

比人禁住黎屌

還我蘇沙

踢嬲佢，你就仆x了

羅梓個擺位係咩玩法

死攬高美斯托咩 上場我地死燈先救到咋 戇鳩跛腳聰以為自己好有料 失分我實笑鳩佢

劉學銘犯錯100%

我無話唔支持喎
只係我果種支持喺你標準內係唔合資格既支持啫

爭啲

條垃圾成日鳩出腳

良柏

0-1 f7

費7

好野

南華踢過亞冠？
老人痴呆？亞洲盃賽冠軍盃＝亞冠？
咁歐洲盃賽冠軍盃＝歐聯？

做多咗

麻煩屈dee巴得閒更新爛區戰情

贊狗又燈，屌
真傑迷

贊狗又選擇性失明

0-0

牙凱咁都唔入

南華金主邊個，講嚟聽下？

文直胡恩晴十二分鐘後已靜晒
可見又係悶波一場

南區大巴只有打強隊先唔悶

南區俾力呀，難得f7上力

屌你兩次手球都唔吹

反689係個人恩怨
林大輝支持反佔中，一樣奶共喎
本質有乜嘢分別？

南區入波未呀

似失波先

唔係周郁晨已經0-3

傑志咁撚勁

驚甩絲可能訓左呢

良柏又再痛哭

南區好廢

朱sir又贏

又輕鬆上翻榜首

咪燈thx

唔明夢想咁博做乜...

因為爛？輸比凱景 所以每支波都會唔想輸比爛區以免渣過凱

聽到有人屌樂仔老母

雙腳剷都冇牌

踢得幾差下

傑志係咪要用自己訓練場才練得好

爛區個種廢

南區冠軍夢最後倒數

我覺得似光蛇玩野多d
進攻死曬

for the good of Hong Kong

畜力三鬼拍門

清燈完未

學銘紅牌未？

南區入波未

未到完場都唔收手

2-0

畜力班大陸仔

成班傻9係到9叫香港球証係咁la

南區仲唔好好把握上榜首

朱蛇又贏

已經好主場雞喇喎，上半場十二碼都冇罰到，仲想點

58分鐘 林衍廷中路推順起腳都係無好結果

港隊要選番鞠盈智了 勁fit

Kidchild回歸石門後

爛區廢到

59分鐘 夢想禁區入面拿祖、彭超然連環三腳都搞唔掂

尖撳屌中

夢想逞強

爛區大好機會都贏唔到的話黃良柏仲會唔會搞

南區唔生性

又一次証明自家訓練場好重要

P你個K, 機會黎啦大埔

泊大巴失效

爛區爭氣啦

仲要過野狗隊個關呀
你知啲仇口幾大啦

Pk 1-2

屌你老味爛區入波未

夢想

隔離2-2咗啦

最好起埋自家主場

菊

gio

如果域奇教到冇勁龍球隊實收硬皮

2:2 now

李毅凱D集中力...你叫港隊點比機會你?

換走晒啲香港人
得諾仔做吉祥物

朱基點睇

出埋迪亞高攻啦屌你ricky

LUCAS

垃圾爛區廢到
南華都踢唔贏啦

2-3

夢想咪撚阻住啦

無良柏實激死

域奇推倒牛丸就叻
入夢想波就成碌葛咁

爛區

南區goal

蘇沙救主

Souza

終於燈到

zack: @意大利恨我 香港下半也日疯5球了哈哈
土包子: 香港 漂亮
买小球: 香港终于进了，，老子差点哭了

麻煩南區頂住

伊達老矣

蘇沙

11號唔拖角球旗

Kidchild 爛區贏波
贊狗最開心

畜力

港足清泉：
Ricky
楊正光
細佬
戰機

南區 啪啪啪
冠軍 啪啪啪

贏唔到兩球有啲可惜

唔輸都偷笑啦

夢想下場聯賽逞強OK?

而家排行榜點

垃圾後防差D壞我港足大事

南區第一

傑志上唔上到第二

贏緊幾多分

有心無力

如果lucas無老抽，又或者防守高波做好啲，有機會贏兩球

呢場成班傑志球員表情超認真，好有決心咁款

輸對賽比畜力

No
同畜力同分但輸對賽

ricky又贏

等睇大埔野狗鬥咬

你咪Kidchild
贏咗蓄力你最開心啦

總之踢番畜力就掂

氣急敗壞

飛馬不要逞強

佢而家勁開心 邊會氣急敗壞

即時積分榜:
1 冠忠南區 14場28分
2 富力 14場27分
3 傑志 14場27分
4 和富大埔 13場26分
5 東方龍獅 13場20分
6 香港飛馬 13場19分
7 佳聯元朗 13場14分
8 夢想FC 14場12分
9 理文 13場6分
10 凱景 13場4分

收啦

屌，學咗贊狗氣急敗壞啲語氣

隨時大埔做榜首

歐冲：抄乜撚嘢呀？
敲維 敲維！

戰機呢場好波

Sorry
依家先發覺琴日落order出memo時
唔記得咗出埋西班牙文
希望冇嚇親大家

PS: 有冇人有盧比度個whatsapp電話號碼?

煞科日逞強is ok

要過哂南區畜力兩關

你話佢唔出青訓吖嘛

畜力餘下4場 應該得對大埔有可能失分 其餘3場9分袋硬 南傑埔都唔穩陣

大埔準備上榜首

傑志有番石門即刻上哂力

啱呀，你隻kidchild諗住差幾分就追到榜首
點會氣急，最多敗壞姐

賤種埔收皮

苦力

1 梁興傑 [GK] [C]
8 艾華
11 佐佐木周
14 積施利
16 羅曉聰
19 羅斯
20 祖連奴
21 張志勇
22 胡晉銘
32 袁振昇
38 曾至孝

66 張春暉 [GK]
6 麥保美
7 陳肇麒
9 劉智樂
12 蕭俊銘
17 張國明
39 查維斯

戰神

各位ching,點解傑志係排第3而唔係第2

明明傑志vs畜力係各勝一場，而傑志得失球又多過畜力

[GK] [C] 曾文輝 99
艾華度 3
梁冠聰 4
杜度 5
翟廷峯 6
黃威 7
辛祖 9
勞高 11
馮慶燁 15
伊高沙托尼 18
李家豪 26

[GK] 李瀚灝 63
楊賜麟 13
哈利 14
陳肇鈞 16
唐道碧 24
基藍馬 55
鍾偉強 80

搞到有啲想出去睇我埔登頂添

兩隊對賽得失球喎

雙方龍門隊長

如果飛馬唔用梁興傑守龍
都有啲機會和到畜力

有冇南區 富力 傑志 大埔餘下賽事易食指數睇下
今年爭冠好刺激下

睇你d名要讀出黎先get到講緊邊個

gogogo

傑迷朱基一見傑志贏波即係幾high幾活躍

朱蛇今場係未當羅梓係Diogo Dalot咁用
屌你你仲記得既喂

但唔想畀錢野狗

到關鍵時刻
傑南埔真係要好好協調一下

係咪以前成日整poster果個
點解而家好似變到另一個人咁既

下一場傑南千其唔好和

09都做到隊長

戰機

支持kidchild 收皮

全季最重要一腳

咁咪即係叫贊狗收皮

話緊你呀

90’
🐶 🇨🇳 🇧🇷 🇮🇪 🇭🇰 🇧🇷 🇨🇳 🇭🇰 🇧🇷 🇨🇮 🇧🇷 🇧🇷 (🇭🇰🇭🇰🇩🇪)
🦅 🇫🇷 🇧🇷 🇭🇰 🇨🇳 🇭🇺 🇨🇳 🇪🇸 🇪🇸 🇭🇷 🇭🇰 🇨🇳 (🇭🇰🇦🇺🇧🇷)

讀心術：
換走晒啲香港人 得諾仔做吉祥物
又咁多鬼佬 唔幫你了

上半場幾次吹漏12碼

接受唔到愛隊玩假鬼入籍玩到走火入魔

夢想逞強 kidchild 收皮

For the good of HK名單：
楊正光
盧均宜
羅港威

贊狗為傑志奪冠不惜犧牲自己, 俊立都要行開一邊

呢球嚇撚死

有兩下畜力禁區手球無吹

歐沖呢

chef

同埋曲線想燈到kidchild奪冠

每場有大埔既波一定會有
「歐冲？」
「歐冲呢？」
「趕晚市」

人工白逗

陸建燊：盡晒力 好彩保得住個對賽優勢🚬

堅sir玩勝利十一人

咁應該點出

其實鳩沖出親黎
都未差到連後備都冇掛

見到歐沖諗起LOL電競

有班友明明好勁 打打下比賽就話唔想再咁高強度訓練同咁大壓力

結果轉不斷開twitch實況 白逗兩份人工

畜力班狗完場想拎嘢開片？

喺周中亞協盃踢足全場嘅利馬因合約條款未能倒戈

出勞高仲好

賽程咁密照計應該輪換，可能堅sir信唔過後備班人，加上辛祖同哈利未病好

姐係David都係

philip仔踢得咁好
上場又咁早換出

今場又可以放後備

南區仲要對傑埔 優勢仲係畜力度

For the good of hk

不嬲mma埔黎黎去去都係得嗰16個會落場踢
其他都係bench captain 黎
今場又要休息幾個之下
根本無乜人揀

real?

李志堅小器大過天

係
傑蝕對賽成績
南唔識主攻，對下游隊隨時俾人守和失分
埔要兼顧亞協

仲以為 森仔 小強 假鬼碧 歐沖點都會有個可以睇下

裁判員 : 廖國文

for the good of hk

南淨返果四場有三隊都唔算係龜縮隊
淨返元朗唔通又要傷多高美斯一次先捧到盃

蘇沙無雙

［粵港澳大灣區冠軍足球聯賽］

香港公民之友於昨天下午在東莞田心足球場舉行東部賽區下半季賽事,首場作客對東莞電子科技學校,結果主隊憑年青力壯的優勢, 以2:1獲勝。
上半場39分嚴惠龍罰球開紀錄。下半場開賽不久，主隊東莞電科隊林文揚右路單刀射成2:0。
完場前5分鐘陳健華破蛋1:2⋯⋯下半場公民攻勢一浪接一浪。
賽事為 配合國家的大灣區戰略而創辦,通過足球來加強和促進大灣區的民間交流,賽事採主客制,將於6月產生總冠軍隊。
貝鈞奇用公民代替愉園

野狗隊會全力賣港 盡一切辦法助畜力

無理由連趙少維都排先過佢坐後備

邊隊龜縮隊

鄭兆聰說今場勝仗得來不易：「近期每場波都有不同問題，今場是迪卡奧的太太昨晚生BB，他一整晚沒有睡覺，但權衡過後我們仍然派他正選，因為他實在太重要。

飛馬1:0

加油

今季步向尾聲，蘇沙說目標是全力幫南區爭聯賽冠軍：「以球隊的能力及士氣絕對有條件爭聯賽，大家都會為此付出所有。扣除返回巴西的一年，展望下年我來港時間已經夠7年，我想申請入籍香港，然後爭取成為香港隊一員。」

屌你野狗隊

大埔應該輸體力

賤種埔插水

飛馬食撚屎

賤種埔訓撚完未

09 76派膠未

佢識講英文未?

一早諗定藉口 贏輸和都落到台

笑L死

衛冕傑志今午在廣州燕子崗體育場舉行的港超聯憑費蘭度、鞠盈智及盧卡斯各建一功，以3:2勇破一哥富力主場不敗身，而富力輸波兼被同日贏波的冠忠南區取代其榜首席位。

MMA埔唔駛愁
收到風某馬黑氣石有入場
大埔一定會反勝

羅馬又幫石門隊手

我屌你老母

做咩爭住認
明明完全無開名

下半場出四前鋒陣絕殺夢想FC 南區壓過富力做一哥

Ricky終於肯係必要時出多幾個攻擊球員

無生睇住嘛

野狗隊逞強啊

25分鐘 羅曉聰開出左路罰球 羅斯一頂破網！飛馬1：0！

賽後冠忠南區主教練鄭兆聰表示球隊每場比賽都有著小問題，如狄卡奧的妻子前一晚替他誕下嬰兒，全晚未有充足休息，縱然球隊發揮一般，但最終能取勝仍可以接受，期望球員休息過後可好好準備足總盃。

飛馬想賣港?

不嬲都賣

mk聰係咪未比呢度手足屌夠

賤種埔球迷又尻屌

雷神入左場

楊正光：放開榜首壓力是好事

富力近兩仗硬碰爭標對手時失分，將連續5輪佔據的榜首位置拱手相讓予冠忠南區，主帥楊正光認為球員面對勁敵時踢得較拘緊，仍需時間改善心理問題，「今場即使落敗，讓前列分數拉近，但正面來看是件好事，球員可放開壓力。未來目標是打好每場比賽，最終當然希望贏冠軍，但否則亦會爭取聯賽最佳排名。」

利記

明明以前踢南華都試過鄭兆聰踢左閘再四鬼拍門

光普

今日潔廁出左3個香港人+1個指洋為港
畜力出3個香港人+2個指洋為港

保贊準備含邊條撚？

傑志作客擊敗富力R&F，得以暫時升上榜首位置，Ricky坦言不會理會爭標機會，他說：「我們大戰連場，仍需要作客傑志及和富大埔，正如今場賽前同球員所講，我們做好自己本份就足夠。」

蘇沙說目標是全力幫南區爭聯賽冠軍：「以球隊的能力及士氣絕對有條件爭聯賽，大家都會為此付出所有。扣除返回巴西的一年，展望下年我來港時間已經夠7年，我想申請入籍香港，然後爭取成為香港隊一員。」

好明顯識講中文啦

12碼唔撚吹？

Igor

igor

大埔GGGGOOOAAALLLLL

又係你條捧黎明贏大埔嘅傻閪

65分鐘 伊高沙托尼接應勞高橫傳起腳破網！梁興傑飛盡都救唔到~

Cup呀禾埔

出埋哈利打鳩斬啦

賤種埔有條女叫到好撚尖

傑迷朱基又出力燈

野狗隊

大埔查比亞

打人？

On9堅出哈利會踢陣地

2球世界波

家豪罰球

你真係唔係講笑

李嘉豪罰球直入

家豪GGGGOOOAAALLLLL

成年冇踢過 今年竟然表現不俗

你繼續屌啦傻鳩
你愈屌禾埔愈勁

連登仔燈到大埔反cup

佢老味一入場睇飛馬就輸

大佬->菲臘 成隊大埔生曬 勁過威廉戴帽

以後唔叫佢假波豪

黑氣石個名唔係流
可憐爛區搬埋狄卡噢個仔出黎講都坐唔暖個一哥位

On9仔神崎優衣 剩係識鳩屌禾埔

是但啦，唔係畜力就得

得Phillip 得勝利

傑志3連勝追近前列 朱志光：如尋回遺失的電話

完場一刻傑志球員振臂高呼，賽後向特意北上撐場的近40名球迷答謝，逐一擊掌分享喜悅，入球功臣鞠盈智認為勝仗意義重大，「作客富力特別難踢，沒想過劇情這麼峰迴路轉，但過程不用理會了，最重要便是取勝，因為賽前知道若這場未能全取3分，富力很大機會奪冠，現在追近分差，更是用自己的實力協助球會，當然十分開心。」

鞠盈智亦透露，教練團認為富力球員年紀跟傑志相近，賽前部署上半場以防守行先，一改「藍鳥」進攻型踢法。主教練朱志光坦言因賽前球隊未有機會「踩草」，因此初段以試探為主，踢得較被動，「準備了兩至三套戰術去做，過程中球員紀律性令我很滿意，球員沒有因積分咬緊而表現得患得患失，是這場勝仗的最關鍵因素。」傑志季初表現未如理想，一度跌至積分榜第7位，但近期聯賽已連贏3場，追至與富力同分，朱志光以「神比喻」形容此刻感覺，「雖然未至於有很大爭標優勢，但有點感覺像遺失電話後尋回一樣，球季仍未完結，仍有盃賽及亞協盃賽事要應付，要視乎傷兵康復進度，球隊或需改變踢法。」

唉冇運 希望傑志爭氣

先開紀錄果時你可以走
追和左果陣你都可以走
無人叫你唔信邪

搞到我要上庭 射爆你

你俾心機屌禾埔啦
無你屌點識反cup呀

87分鐘 艾華接應查維斯起腳無功而還 積施利再射都係無好果結

果乜結戇鳩晴

賤種隊會有報應

比傑志贏到聯賽,朱就唔會out架喇

MMA榜首

爛區rip

南區同大埔啲虛火

所以野狗隊比人反cup

基於分數 賽程 對畜力成績
雷動計劃全力支持大埔奪冠
傑南請以大局為重

港超TOP4餘下賽程 (難食指數)

1. 和富大埔 29分
7/4 - (客) vs 凱景 ☆☆
21/4 - (主) vs 南區 ☆☆☆☆☆
4/5 - (客) vs 富力R&F ☆☆☆☆☆
18/5 - (主) vs 夢想 ☆☆

2. 冠忠南區 28分
6/4 - (客) vs 傑志 ☆☆☆☆☆
21/4 - (客) vs 大埔 ☆☆☆☆☆
4/5 - (主) vs 飛馬 ☆☆☆
18/5 - (主) vs 元朗 ☆☆☆

3. 富力R&F 27分
6/4 - (客) vs 夢想 ☆☆
20/4 - (主) vs 凱景 ☆
4/5 - (主) vs 大埔 ☆☆☆☆☆
18/5 - (客) vs 飛馬 ☆☆☆

4. 傑志 27分
6/4 - (主) vs 南區 ☆☆☆☆☆
20/4 - (主) vs 元朗 ☆☆☆
4/5 - (客) vs 凱景 ☆
18/5 - (客) vs 東方 ☆☆☆☆

禾埔又然一場

話唔定季尾凱景包尾都唔駛降班就係因為搶左爛區果三分累到佢地失冠而無良柏終極心淡唔撚玩自降甲組 凱景得以永續

野狗隊又被大埔對冧

凱景6.0 4.75 1.36東方

1.36 會唔會太高
有可疑

1.36 咁好分 100%客勝

羅系球隊專放水俾球壇公敵
南華輸俾晨曦
飛馬輸俾流浪
今季肯定最後嗰場輸俾蓄力

所以第十七輪邊隊lead邊隊贏

羅曉聰逞強失敗

2018-09-15 14:30 和富大埔 4 : 3 香港飛馬 大埔運動場 $60,$20
入場人數 : 1007
2019-03-16 17:30 香港飛馬 1 : 2 和富大埔 旺角大球場 $80, $30
入場人數 : 1283

點解難度兩邊都係五星
而唔係一邊五星相當另一邊會易啲減返一粒星

唔使放水肯定輸比苦力啦今年個陣容真係好撚廢

下季第一時間清09 螺絲

清埋你

凱景13.0 9.0 1.1南區
兩個月前

清左MK聰先

今鋪晒冷買重凱景

大埔對南區果場，邊隊贏到咪撐邊隊，但就算大埔贏左南區，都要贏蓄力

買和

南華上返嚟我咪走撚到囉

南區防守足球好睇啲 所以撐南區

唔跌乙組都偷笑
林大輝無料到

可能光榮離開

林大輝掛住個名啫 係搞點會落咗甲組

凱景大炒R&F

食撚屎自降又冇心搞既球隊
相反人地愉園個種決心

之前跌咗部朱手機？

凱景迫到RF失分我買波衫印馮凱文

和到已經要還神啦

好多場波都要睇 呢兩個月好忙

最怕打和姐

我印曾梓軒

其實係得神崎優衣同E. Lamela到而家仲反緊禾埔

入場睇啦好嗎

21/4 大埔對南區
係呢場開波前
南埔邊隊高分啲就支持邊隊
(斷估到時呢兩隊唔會同時低分過傑志啩）

唔使借啲意扮燈傑志啦

但 Ricky 形象分 ＞＞＞ av 堅

素來唔信燈呢樣嘢

慘遭無視

呢樣真 南區成隊波都正氣
相反賤種埔成隊波陰陰濕濕
收咗錢去學車之後扮廉政先鋒
踢波就打架咁 球迷又弱撚智

大埔個呀姐尖叫好撚煩

坐對面都聽到 真心趕客到cls 投入同煩真係一線之差

呢個真係痴撚線 我坐龍門後邊 都好清晰聽到佢把聲

打氣都算 半埸屌9球証刺耳到

把聲咁撚尖好心咪撚咁叫

白蛇又豬

其實半場點解屌球證

廖蛇上半場精彩發揮

有冇人覺得今日曾至孝踢得幾好

唔差啦 係成隊閪馬都冇form咁

大埔榮登榜首，李志堅放鬆一口氣地說「唔係咁簡單㗎」：「都係個句，一場一場打。升上榜首好開心，特別開心，因為呢關真係好辛苦。我們有5至6人感冒，無傷病都有感冒，大家踢到幾多就出場頂幾多。還有4場聯賽，最重要是自己有決心，踢好每一場。」

夢想究竟可唔可以當飯食搞掂蓄力應該都可以嘅

Kidchild 有場+經驗 未必無可能
Btw bojan=俊立？

呢個真係估佢唔到 算幾穩陣 有幾球傳球都唔錯

有場之後今日真係勁好多希望後上奪冠

係都兩隊區隊先

反而Matt Smith係炸彈

踢中場ok 中堅=笑話

真
凱仲好過佢

要埔南畜三隊都失分，難度太高

務實啲睇，贏足總盃確保下季亞洲賽資格會好啲

反而覺得隊閪波今場踢得算係咁
輸兩球 一球伊高世界波
一球76戇鳩鳩喺禁區頂foul人

其實傑志餘下四場係最易踢
三隊互撼，一齊失分唔係冇機

是但一隊區隊攞算啦

兩隊區隊其實啲波幾好睇 值得冠軍 但下輪要尖隊阻止畜力上返榜首

下輪大埔應該keep到榜首，打凱景

屌海景可能又攪鳩區隊

短頭髮嗰個？
周中亞協散場嗰時，佢喺度多謝大家入場支持大埔。當咗自己係球員/教練咁，啲人行過個個唔想理佢，心諗做乜鳩

馮凱文：等我黎！

係咪睇香港波啲中年女人想喺球場上搵存在感

隔幾個區都覺得煩

南區補時高美斯定戰機個球 邊個難啲唔入

重睇咗戰機嗰球好多次

南華迷表示今季淨低既聯賽你唔好入場睇，唔係又降多級

沒林大輝錢都沒

起碼正氣過元朗個阿嬸先啦

放心 我唔睇甲組

岩岩睇返畜力 追返1－2之後有條柒頭揮晒抽氣扇 有冇無恥咗啲啊

2－2*

對南區同東方點會容易踢

係咪大約五十歲左右有少少白頭髮的大嬸？

【港超聯圖輯及小感想】冠忠南區1:0夢想FC／香港飛馬1:2和富大埔／R&F富力2:3傑志

1.冠忠南區贏得非常驚險，如非夢想FC有兩個中楣中柱波及拿祖面對空門竟然撻Ｑ，以今日南區的表現有權全失3分。今場亦反映南區擅踢防反而不擅強攻的問題，這亦將影響南區未來的爭標機會。

2.夢想FC今場踢得非常不俗，未能搶分其實有點可惜。以波論波，今日夢想FC未算派出最強陣容仍有好表現。教練梁志榮承認目標是之後的兩場盃賽，如果夢想能長期保持今日的集中力，菁英盃的確有力殺入決賽。

3.傑志贏波令榜首形勢更加混亂，但必須承認，富力已經錯過了最佳的捧盃機會。

4.和富大埔贏得辛苦，某程度是陣容五勞七傷，加上周中踢出120分鐘有關。今場贏波實在是將士用命的結果。大埔現時有爭標的主動權，但要分心亞協盃，雖然堅SIR希望兼顧各條防線，但考慮到球隊陣容及比賽難度，如何取捨是一個智慧。唯一希望是球隊傷兵問題盡快解決，可以有更多球員調動。

5.陳肇鈞對大埔的中場非常重要，問題是他未有90分鐘的氣量，要一周三場對他來說亦是過高的要求。如何運用他將直接關乎大埔之後的命運。

6.飛馬上半場表現理想，唯一可惜是未能攻入燕梳球。下半場表現其實未見太大回落，只是輸兩個世界波。不過今季飛馬已經試過太多次應贏變和，由和變輸的情況，球隊要在這方面作出調整。

#三場都係一球分勝負 #頭四爭兩分 #聯賽大直路 #有排鬥 #精彩

=================================

Text and photo：完全唔識波的SIMON

網站：

Instagram：

你都啱嘅
不過富力都要對大埔飛馬
難度差唔多
大埔南區個賽程就真係難踢

飛馬阻擊大埔失敗意味佢地球季已完
保護香港足球 請餘下比賽全輸

最尾要贏畜力

煞科逞強ok?

飛馬仲要令畜力失分㗎

可能畜力到時自爆左 飛馬場波已經影響唔到啲咩

朱手機

諗緊Ricky 個閪波防守陣
如果出到亞冠外work 唔 work？
對住韓職球隊，會唔會閪到對手120分鐘入唔到波，守和 0:0 ，再射12碼贏埋晉身亞冠正賽呢？

蓄力贏波獎金上場斷左糊 會 Hea 踢架啦

第一次見人話大南區好睇

畜力都失3球
點守韓職？

119 mins 劉學銘自爆

到時Ricky玩主攻

原來入波個球係

除左對蓄力半場換三個 我咁大個仔都未見過 Ricky 主攻咪住 對凱景

咪即刻跌入主攻陷阱囉

攻唔入嘅主攻 叫唔叫主攻

對全北汽車打主攻

韓仔第一次對Ricky閪波陣，未必適應到

夏志明 hat trick

Eastern =全北

大埔飛場果場有精華睇了

李家豪果球靚到

Link?

想話飛馬班教練好肉酸 有球判決失利成班起身兇第四裁判 古惑仔咁大叫同鬧 反而大埔有失利都只係激動少少 起碼好聲好氣

今場大埔兩球都好靚

出晒啲劉智樂、蕭俊銘就有份

for the good of hk
我哋係好俾機會年青球員

伊高同李家豪

既然爭標無望，何不俾機會年青球員

駁唔到

搓個下正到

夏薩特沙托尼

屈機

香港世三

李家豪鼓起勇氣主射罰球 「入波那一刻呆了」

「好驚喜！」賽後，李家豪不禁高呼：「我們上半場踢得很辛苦，踢落真的好攰、好攰，飛馬攻勢又很入肉，半場更落後一球⋯⋯但大家都咬住啖氣。」平日大埔操練，李家豪雖有主射罰球，但比賽時往往讓給外援隊友負責，入球後有一吐烏氣之感：「很多隊友鼓勵我射，今日決定自己射⋯⋯入波那一刻我也呆了，真係入咗！上半場真的好攰，入完波真的鬆晒。」

隊友鼓勵佢射
新香港罸球王？

Igor值得再戰日職

香港查比亞

大埔教練特登飛個波入場阻住比賽進行啫

唔好玩啦
北泡都搞唔掂

你個腦裝屎架?

作客的東方龍獅自主教練安祖史杜錫上任後仍未找到「贏波方程式」，上輪聯賽兩度領先下被香港飛馬逼和2比2，今場面對凱景，安祖史杜錫稱是硬仗一場：「無論對咩對手，我哋都要認真去備戰，就算凱景依家喺榜尾，我哋都唔可以睇小佢哋，我有入場睇佢哋作客元朗場波，佢哋打得好好值得贏波，所以我哋要做足準備。」
至於問及會否擔心場地質素影響發揮時，「安帥」續稱：「我哋唔會理個球場係點，上星期我睇咗傑志喺青衣運動場大勝夢想FC，場地質素都係麻麻，但傑志入到6球，所以最重要都係球員點去準備比賽。」惟該隊中場笠臣、徐德帥及前鋒麥基有傷在身，今仗上陣成疑。

佳聯元朗護級壓力漸減，主教練郭嘉諾透露會因應形勢變化，安排最好的球員踢菁英盃，聯賽方面則讓年輕球員有更多上陣機會，同時力爭更佳排名。由於「郭Sir」已前赴雲南修讀教練牌照，今仗未能領軍，但他露透：「我哋教練團會好好準備，始終都想贏希望追到前面。」球隊先後對凱景及理文，「郭Sir」認為兩場比賽大同小異，在主場出戰一定搶攻。早前受傷的葉子俊已復操，意味可「夫添」應戰。

理文於菁英盃驚喜闖入4強，惟上仗返回聯賽以0比2見負和富大埔，護級未能安枕。主教練陳曉明稱聯賽失準已成事實，不想去找藉口或回想太多︰「足球有時會喺高水平嘅比賽有落差，當然球隊係唔可以接受咁嘅情況。既然發生咗亦無謂去尋找原因，而係喺呢個禮拜搵番決心同集中力。」理文現時有不少傷兵，除上仗缺陣的袁皓俊及史提芬彭利拿外，梁嘉恆及後備登場的沙普夫均負傷，狀態有待觀察，白智勳今仗亦要停賽，不過新加盟的中華台北後衞陳庭揚完成註冊手續，可望在港超首度亮相。

港隊教練呢?

夏薩特和沙托尼都係佢地個姓

傑志個 Online store 少左咁多野賣

波衫有冇八折

伊甸沙托尼

季尾完嗰時你隊波放棄個榜首位咪冇壓力囉

啲野一早比保贊掃哂啦`

第一球漏頂

都就快完季la,買泥做乜

其實大埔點搵到igor

人地真傑迷
年年都支持

378
印字478

杜度推介

足球評述員兼職踢波

既然發生咗亦無謂去尋找原因

陳曉明仲未炒真係球壇奇蹟

新球棍

打凱景都叫硬仗 屎倒食

伊沙高度尼

嗰晚直播有無講左五次

燕子崗塊草地真係

仲有腦屍

我國ig又比人追還錢

其他人無力射咋嘛

咁又唔係嘅 勞高有企喺度我都以為會係佢射

佢約滿應該無得留低啦

爛場繼續爛 更衣室有異味

富豪球會富力第三季參加港超聯，並第二季以廣州市內的燕子崗體育場作為球隊主場，不過，這個原先已成為廣州青少年足球訓練基地的設施似乎未有寸進，草地質素差劣，而客隊更衣室更加有異味。

廣州燕子崗體育場於1985年建成，近年改建，部份場地改鋪仿真草後已成為廣州青少年青訓的主要場地，只是富力上季選了這個只有單邊看台的殘舊球場作為主場，上季初在港超聯已被球會批評設施差，草地質素未如理想，球場與跑道距離太近等。

經過一季，燕子崗體育場似乎未有改善，草地既鬆軟，又不平坦，皮球在草地運行時是不停的跳動而不是滾動，據悉，燕子崗的草地場仍有讓公眾租用，富力為減少使用，平日亦甚少在這個球場訓練。

傑志教練朱志光昨表示，燕子崗的草地比上季更差，今次所見，部份草地似是賽前始鋪上，故賽前提醒球員開賽初段要保守一點，以港超聯要求來說，這個草場是未達要求，另外，客隊更衣室依然有大陣異味，與上季一樣，未有改善。

賽前受到克羅地亞前鋒泰迪一度不獲中國發入境簽證影響，傑志延至上周五下午始啟程到廣州，賽前未有機會到比賽的燕子崗體育場熟習場地，但傑志在約50名北上熱情球迷傾力打氣下，再次展示爭標隊的戰力，除開賽初段稍受壓，其餘時間都能主導中場。

50名

伊世三

好想港超有返啲老牌 晨曦 南華 愉園

話咗
咁都可以有負皮

圖呢

而侯俊傑亦於開賽前在替補名單上除名，令主隊只得6位後備球員候命。

咁撚有錢用個垃圾埸

前身墳場黎

聽講晨曦老闆個仔踢緊尖隊？

蘇沙諗住係香港啲球場鏟草？

南華就是南華 最多也是香港南華 不用冠名！

咁又係
南華冠名好7

咪學野狗隊咁柒啦

俾幾千萬做足主都無得冠名，好難揾人肯做

中興南華

恆大南華
華為南華
聯想南華

On9 之前南華叫緊 bma 南華？

李志堅談及季初決定簽入李家豪，曾遇上不少阻力，但自己願意承擔責任：「找他回來沒有那麼簡單⋯⋯家豪由細跟到我大，中間發生了一些事，但只要肯改變、把握機會，他已找回自己、找回人生目標，他對得住他的家人、也對得住我。」堅sir認為，李家豪受過官司困擾後，心態有所轉變：「他變得更加珍惜、更集中，人可能要遇到這些事才醒覺，人要沉迷一件事就會很沉迷，希望多提醒他一點。希望他繼續進步，有一天可以踢香港隊。」

堅爸爸

咪又係子弟兵

又真係估唔到佢有罰球呢招
如果大埔奪冠 d華人正選可唔可以入港隊呢

諗住睇lugo射上天 點知射得咁靚

競爭對手應該係徐宏傑、曾錦濤、羅振庭?

港隊中堅同右閘位競爭激烈

晨曦唔算老牌啦，得20年歷史左右
垃隊就真係老牌喇

搭小輪撞到大埔後衛

曾錦濤好尷尬，年紀又唔細，但港隊正選要用佢又好尷尬

點解無積施利

Who

肥積最好

流浪啦

上中超前就係

著片撈飯
Btw第一眼睇落去以為係龍心

唔明點解白sir咁鍾意用佢，攻又冇守又冇

專心踢球會啦

時好時壞，唔太穩定咁

1 保羅 [GK]
9 劉穎笙
10 安基斯
12 廖偉業
15 李啟智
18 域陀
23 孫銘謙
27 曾梓軒
34 裴贊洙
81 陳文俊 [C]
88 金珍曙

19 陸平中 [GK]
14 廖智謙
22 黃子俊
24 杜瑋鴻
35 史雲斯頓
44 何振廷
67 畢頓

1 葉鴻輝 [GK]
3 迪高
5 基頓
9 洛迪古斯
10 林嘉緯
11 艾華頓
17 李康廉
19 姚浩明
21 曾錦濤
29 梁振邦 [C]
55 利馬彭利拿

26 廖富源 [GK]
6 劉浩霖
20 林學曦
22 謝朗軒
30 黃梓浩
34 陳靜謙
77 王力威

冇金玫基羅拔 走得場

或者專心踢左閘

poly

u22仲未出決選名單

quote 錯

踢埋呢兩場先？

又垃王加洛9

Poly班港超腳係全部踢聯賽

柏撚應該都過咗去大專盃

改期累埋伍家謙
佢原本應該喺我島睇緊HBL決賽

Btw王昭鴻仲講緊波

對凱景都唔俾多啲後備落場踢下？

有裴贊洙

今場以右中場身份上陣的唐建文表示，高興能達成教練要求：「教練指示我們開初踢得保守一點，今場作為右中場，希望能夠減低對方林志堅的威脅，加強防守硬度，這一仗能做到教練要求，並且球隊能作客全取三分，非常開心！接下來，每一場聯賽都非常關鍵，絕對要打醒十二分精神。」
_____________________
R&F 2:3 Kitchee｜FT

#wearekitchee

客勝廣州 限時優惠 (只限17/3 一天）
傑志網店全店8折免運費
➡

用唐文同羅梓兩個去夾堅堅，算步署成功

個鬼佬未贏過

冇信心到連凱景都驚贏唔到

上年調返轉
子彈去踢大專盃都唔踢南區

要爭旺角場呀

如果連海景都贏唔到，就算啦

係子彈 on 9

人哋舊年聯賽入唔到波，咪去大專盃威下

台仔打比冇直播

解散啦

沒有牛丸，東方什麼都不是

條友有港隊唔踢去踢大專盃

没有我帥，東方什麼都不是

每年都傷半季

即討仲屌鳩佢話個位應該畀中村踢

原來理文嗰個返咗台灣踢大隊出發去緬甸

同得60分鐘體力

冇咗我帥即刻兵敗如山倒

其實係唔係有暗病
職業球員黎講得60分鐘體能好難得

香港球員都話自己天生無體能

台灣腳腫個Facebook又話旅外球員直接去緬甸會合嘅

凱景果個教練席女人黎嘅

6分鐘出現第一球！林嘉緯頭槌二傳 艾華頓門前一篤 保羅論論盡盡個波慢慢碌入網

佢地 ig 話陳庭揚沈子貴一起回台出發
今朝飛咗
有張相見到陳庭揚
will donkin ig story 都係飛機

陳庭揚 ig story 三個鐘前喺曼谷機場

封盤了

元朗2.0 3.4 3.1 理文

好難估

凱景降班 唔知孫銘會去邊

支持元朗熱血足球

洛迪古斯20

贏硬ge波 買返一千銀都夠賺餐放題

回家再外借 ok?

海景存在就係為左阻止南區攞冠軍
5件

老謀心算

都說愉園要有大搞了

HI未來隊友

你唔會俾人雞先算啦

北區大勝XX，升甲了

分分鐘玩撚到無良柏心淡南區自降甲組
凱景護級成功

支那北區

家在哪

外圍唔知今場出many幼幼

凱景要贏，理文就要輸
支持凱景護級成功

孫銘趕下場？

好近，仲趕得切

原來湯國華有入黎

艾華頓果種獨食

比得靚呀

洛迪古斯戴帽 05

次次文字直播張圖個UI整得不俗結果最後又係比佢個死人chok樣破壞晒張圖

好似直播咁，搵到劉舜文講
但大頭死都要加把口埋去講

神射都雞?

甲組神射有幾叻,袁振昇甲組都入幾十球啦

東方鬼佬教練終於贏波

分分鐘係凱景決定季尾邊個做神射手

早知睇大專算
雖然係大比數 但其實兩邊都發夢

求開新po

茄子條女

[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (83)

998

999

1000